應該改名做彌豆子

改早咗好唔開心
受咗氣好唔開心
早知死去瞓
好唔開心
早知唔撚理佢地

好唔開心 啊 好煩呀
一個人都唔想理 個個都是咁好煩呀死開呀
阻撚住人睇鬼滅之刃

食屎啦每次夜晚又掉低我一個 我真係唔知點解好慌 日頭比人掉低都識去瞓覺 夜晚比人掉唔敢去瞓好驚瞓醒要面對聽日 食屎啦我根本唔應該清醒 又要受氣 成pT屎咁

啊啊啊啊啊啊食屎呀個個都一撚樣架 一係就係咁煩 一係就亂咁掉低 我無得去瞓但唔見曬好憎呀根本唔應該做好心比人sip時間 早知一早瞓撚咗去/專心睇 食屎啦全部人都係咁架啦我知

全世界都憎我我知個天都好憎我我知我好想消失 死撚開呀全部都係咁架咋唔洗講 你憎我嘅話我都會好好咁同等憎你架喇 所以死撚開 因為根本全部人都係咁 根本唔會有人係鐘意同我呢個人相處而持續同我相處
大家根本都只係因為一時寂寞無聊搵唔到人陪搵我撚下玩下sip下時間 根本唔會有人係因為鐘意我呢個人嘅存在而搵我呀除咗我呀媽同我嘅最好朋友 仲要得一個呀
其他人根本都好憎我 只要一有其他即刻就想一腳伸鳩開我架喇我明我點會唔明好想消失 死撚開啦全世界都 因為你都全部都係一樣

連我自己都好憎我自己 唔可能有人會因為鐘意同我相處搵我 一定只係sip時間 好想嘔 點解我要接受呢啲offer 接受完直接病發痴撚咗線食藥瞓消失算啦
全世界都消失啦屌曬你地老母

我嘅世界真係有我自己就夠 好難憎自己日日成篤屎咁仲要自我價值極低喺人眼中價值都極低 真係好想嘔唔可以繼續諗落去了快撚啲去瞓唔好發癲

算鳩數啦根本你都唔知自己想要啲咩人地chur又嫌人煩嫌人痴但人地一有少少輕視你就完全進入受傷到崩潰狀態呢種思路係一個人帶比我唔會好番 因為咁我好清楚全世界嘅人都係咁唔會有例外除咗10幾年都未離開你嘅人 其他人一定會好憎你一定會恨不得馬上離開你 你呢種人型垃圾

真係好撚想死 覺得全世界一定都好憎我相處先會咁對我 先會完全唔重視可以郁啲唔理可以郁啲走咗但其人地明明冇做啲咩但岩岩一受氣relate曬好多好多好多嘢知道根本全世界都一樣就好驚好憎自己點撚解自己咁乞人憎咁唔識同人相處咁唔吸引咁差咁有病咁唔好咁冇嘢值得人留戀 我真係一啲價值都冇 就係因為咁所以佢地全部人都可以一啲留戀都冇咁離開你因為你太乞人憎

每次拖到半夜唔瞓就會好想嘔到底我咁嘅人點解要存在個topic知唔知醜？瞓了落床打字慢咗落嚟冇辦法將情緒急速推向最intense最偏激 但緩解唔到嘔吐感好想死好想嘔點解我存在緊 ？斷網一秒都承受唔到

好辛苦好辛苦好辛苦好辛苦 好辛苦好辛苦 好辛苦好辛苦
哈巴狗你超嘔心 所以想嘔 哈哈好想嘔我都係不如永遠消失連網絡世界都消失啦真係好嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔 曾經被我錯認為係唯一救贖唔洗面對自己失敗嘅地方最後都係自我感覺到自己價值有幾低我根本由頭就唔應該存在出現過哈哈哈

無論我做緊啲咩 喺人眼中都係笑話 我知
笑撚夠未 睇撚夠未？喺我眼中你等同你眼中嘅我 即係垃圾呀 躝啦屌你老母

點解我唔可以死 又跌咗入去了 自己攞嚟 抵死 廢物 本身仲有一個名想改 叫我=廢物 但嗰陣未夠日子冇改
好想消失......................唔好相提並論 完全唔一樣程度 我如果係身處 可唔可以吞 我唔想了

如果說問題根本唔喺藥 唔喺睇醫生 係喺我
原來唔係咁簡單了然嘅事
癥結在於本質 存在

平靜了

唔是的

打咁多字唔會抽筋？？？ -.-

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》